五毛準備分化初選投票結果

包括：
候選人有篩選
宣傳不足導致潛在選民唔知有得投
XX食人血饅頭
保護唔到個人資料
投票無用
恐嚇人投票犯法
XX 點票唔透明